見到啲MK夫婦係街邊嘈交就覺得好好笑

是咁的，夜晚7點幾落街食飯嘅時候就見到有對MK夫妻，男嘅金毛、黑色貼身背心、紋曬身同推住架BB車，女嘅擔住口煙、染到個頭鬼五馬六，睇落兩個都係二十頭。佢地一路行一路嘈，大約聽到佢地講冇錢

Mk老公： Mk老婆：

金毛夫：屌你咪掛住食煙啦，冇錢開飯仲食煙？

食煙妻：屌，同你生左件唔食煙對唔住自己

我：

夫：屌，早知你係咁，當初就唔溝你溝XXX啦（人名聽得唔太清楚）

我： （心諗有早知就唔中出啦）

妻：個女你自己湊埋，我去搵仔

夫：好呀，我同你一拍兩散，你唔洗旨意去搵仔，返屋企含撚啦你

我：

早知就唔好做mk啦，扑野扑得你咁爽，家下中伏

利申，青頭，覺得個女好慘

大把啦呢d case
有幾奇

又有抖音題材

我而家去拍抖音片

個女大個又比MK仔屌，之後重覆佢老母嘅經歷

我相信個mk嫂應該幾靚女，對腳應該幾靚

我唔介意幫佢埋單，但同金毛個件就唔要得，

因為我要同佢中出，整番件我同佢既。